口𥚃身體

大陸人口𥚃愛國， 身體卻盡量往外走
香港人口𥚃反共， 卻心繫國家， 二百萬人出黎自拍送花， 打個飛機返屋企， 心底裡又喜歡這種拉鋸

新疆西藏人民表示一直以為香港是反共基地， 結果他媽的二百萬人出來拍幾張照， 執個垃圾就回家， 他媽的中共兒女。比北京人還愛共。

總括， 請共黨不要離棄香港， 唔係冇籍口遊行selfies

不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責
the war is not over yet